2, Mihkel Willemson kaiwab et Mihkel Holm olla temmal 1 Rbl 30 kopp. körtsi rehnungi wölgo jänud.
Mihkel Holm ütles et temmal ennam wölgo ei olla kui 24 koppikud.
Möistus.
Mihkel Holm peab pool sest rahhast 65 kp. 8 päwa sees Mihkel Willemsonil wälja maksma.
